% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{

  \renewcommand\thetable{2.2, 2.3 (приложение)}

  \newcommand{\bookstableheader}{
    \shortstack[c]{\textnumero\textnumero \\ пп}
    & Авторы
    & Название работы
    & Вид
    & Гриф
    & Тираж
    & Объём 
    & Издатель
    \\
  }

  \begin{longtable}{ c | p{5cm} | p{8cm} | *2{p{1.6cm}|} *2{p{1.1cm}|} p{4.0cm}| }
    \caption{Сведения о монографиях, главах в монографиях, учебниках, учебных пособиях и научно-популярных книгах}\label{books:list}\\

    \bookstableheader
    \toprule
    \endfirsthead

    \caption*{\textbf{\tablename~\ref{books:list} (продолжение):} Сведения о монографиях, главах в монографиях, учебниках, учебных пособиях и научно-популярных книгах {{fin_source_name}}.}\\
    \bookstableheader
    \toprule
    \endhead


    {% for row in data.cursor %}
      {{ forloop.counter }}
      & {{ row.author|escapelatex }}
      & {{ row.f_book_name|escapelatex }}
      & {{ row.vid|escapelatex }}
      & {{ row.grif|escapelatex }}
      & {{ row.tirazh|escapelatex }}
      & {{ row.f_book_pages|escapelatex }}
      & {{ row.f_book_place|escapelatex }}
      \\
    {% endfor %}
    \bottomrule
  \end{longtable}

}
